比蛇頭拖有冇得追返?

返左一日工講明即日出，但到依加都未出，可唔可以去返返工地點出

可以

但如果佢懶皮話蛇頭責任，咁點算

打比蛇頭

但佢不斷咁例牌式話一陣一陣，點知又冇，咁點好

比d火我

即日岀糧好少會有工作紀錄
過左日子好難拎得返

得電話協議，冇見過真人

影哂打卡紀錄，填左表，7日唔出就會搵勞工處跟進

問多幾日都冇就報警

我只係想知呢啲情況搵返返工地點出得唔得，做定保障

報咩警？ 去勞記啦

一定會，日後比其他巴打做借鑒

求解答

番乜 番邊到又唔講

炒散侍應，旺角

唔出 開名 昭告天下 搜集定資料先 為幾舊水失德 okay等死

正有此意，7日期限